718 gts 可以鍊贏邊d車？

如題

應該連subaru r1都贏唔到

718 Cayman S

波子啲操控上到track先知分別

講到好吸引

718 Cayman
718 Cayman S

😂

答得好好...

啲彎咬住地去 PDK轉波kickdown又快 賽道上真係得心應手 無敵
當然千其唔好係香港啲馬路試 太窄